今晚同我逼爆遮打花園 大家一陣見

不見不散

七點遮打見

無懼暴政 不見不散

只係得遮打花園咁無大志我要窒爆中環

逼爆佢，之後再同HKDI算帳

10.14 人權民主法集氣大會🇺🇸
時間：晚上七點正
地點：中環遮打花園

今晚氣氛好好 多謝大家

Fight for freedom
Stand with hong kong

今晚人權集會係有好多人呀！
但只有我地好好向外國宣傳先真正有用！
大家即刻Twitter同Reddit所有有關HKHumanRightsandDemocracyAct的post!!!!!
同我推上各國的頭條新聞呀！！！